末日同動漫花園好慢?

我用緊pxxw, 發覺兩個開download page好慢
有無人係咁

pccw食緊屎掛?
hkbn冇事..

PCCW
正常

我會咁樣係度load好耐，發覺用windows 好無問題，用mac食左屎

試下reboot router